[雨夜的浪漫]雲加是神 哥狗是狗 麻友架純系女神 韓畜是雞 譚詠麟好好聽

泥ching係人妖

麻友係雞囉

Hi 人妖
最近有冇食串燒站牙？

你請小妹 小妹即刻落黎

戶口得返$20

ching講得好

小妹全身得返$50 無錢返工

青頭囝收皮拉

朴初瓏好波

朴初瓏=雞

小妹又咩得罪你牙

著三點式落黎 就請你食

串燒站咁早邊有開
今晚請小妹食馬哥啦

照著喇 ok?